影相嘅樂趣?

有時經過公園會見到成班人捕住棵樹影相，回程都仲影緊
有無人可以講下個樂趣係點?
有咩因素可以令到佢哋影咁耐

影棵樹？

利申 影風景人像 非龍友

有d人鍾意影大景
有d人鍾意影身邊既野
子非魚 焉知魚之樂

打雀要等

影到自己想要既畫面真係等幾耐都值得